msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PhotoFilmStrip\n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-07 22:03+CET\n"
"PO-Revision-Date: 2011-07-10 13:36+0100\n"
"Last-Translator: Jens Göpfert <jens@sg-dev.de>\n"
"Language-Team: Choi Youn-Soo <korea3d@gmail.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: photofilmstrip/action/ActionAutoPath.py:23
#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:115
msgid "Random motion"
msgstr "무작위 모션"

#: photofilmstrip/action/ActionCenterPath.py:21
msgid "Centralize motion"
msgstr ""

#: photofilmstrip/action/ActionI18N.py:24
#: photofilmstrip/gui/ActionManager.py:170
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: photofilmstrip/action/ActionOpenFolder.py:20
#: photofilmstrip/gui/PnlRenderJobVisual.py:28
msgid "Open folder"
msgstr "폴더 열기"

#: photofilmstrip/action/ActionPlayVideo.py:20
#: photofilmstrip/gui/PnlRenderJobVisual.py:22
msgid "Play video"
msgstr "비디오 재생"

#: photofilmstrip/action/ActionRender.py:37
#, fuzzy
msgid "Start"
msgstr "시작(&S)"

#: photofilmstrip/cli/Main.py:46 photofilmstrip/cli/Main.py:196
msgid "all done"
msgstr "모두 완성"

#: photofilmstrip/cli/Main.py:64
msgid "processing project"
msgstr "프로젝트 처리"

#: photofilmstrip/cli/Main.py:65
msgid "using renderer"
msgstr "렌더러 사용"

#: photofilmstrip/cli/Main.py:66
msgid "output format"
msgstr "출력 포맷"

#: photofilmstrip/cli/Main.py:69
msgid "framerate"
msgstr "프레임율"

#: photofilmstrip/cli/Main.py:103
msgid "specifies the project file"
msgstr "프로젝트 파일 지정"

#: photofilmstrip/cli/Main.py:104
msgid "The path where to save the output files. Use - for stdout."
msgstr "출력 파일을 저장할 경로입니다. 표준 출력 사용."

#: photofilmstrip/cli/Main.py:106 photofilmstrip/cli/Main.py:129
msgid "Option videonorm is deprecated, use an appropriate profile!"
msgstr ""

#: photofilmstrip/cli/Main.py:108
msgid "enable draft mode"
msgstr "초안 모드 사용"

#: photofilmstrip/cli/Main.py:108 photofilmstrip/gui/DlgRender.py:167
msgid ""
"Activate this option to generate a preview of your PhotoFilmStrip. The "
"rendering process will speed up dramatically, but results in lower quality."
msgstr ""
"PhotoFilmStrip의 미리보기를 위해 이 옵션을 활성화하십시오. 렌더링 결과는 낮"
"은 품질이지만, 속도는 매우 빠릅니다."

#: photofilmstrip/cli/Main.py:120
msgid "project file does not exist: %s"
msgstr "프로젝트 파일이 존재하지 않습니다: %s"

#: photofilmstrip/cli/Main.py:124
msgid "no project file specified!"
msgstr "프로젝트 파일이 지정되지 않았습니다!"

#: photofilmstrip/cli/Main.py:134
msgid "invalid format specified: %s"
msgstr "잘못된 포맷 지정: %s"

#: photofilmstrip/cli/Main.py:140
msgid "invalid profile specified: %s"
msgstr "잘못된 프로필 지정: %s"

#: photofilmstrip/cli/Main.py:146
#, fuzzy
msgid "cannot load project"
msgstr "PhotoFilmStrip를 불러올 수 없습니다."

#: photofilmstrip/cli/Main.py:159
msgid "cannot create output path: %s"
msgstr "출력 경로를 만들 수 없습니다: %s"

#: photofilmstrip/cli/Main.py:169 photofilmstrip/gui/DlgConfigureAudio.py:231
#: photofilmstrip/gui/DlgConfigureAudio.py:253
msgid "Audio file '%s' does not exist!"
msgstr "'%s' 오디오 파일은 존재하지 않습니다!"

#: photofilmstrip/cli/Main.py:190
msgid "...aborted!"
msgstr "...중지되었습니다!"

#: photofilmstrip/core/BaseRenderer.py:50
msgid "Unknown property: %s"
msgstr "알 수없는 속성: %s"

#: photofilmstrip/core/BaseRenderer.py:58
msgid "<default>"
msgstr "<기본값>"

#: photofilmstrip/core/BaseRenderer.py:73
msgid "no"
msgstr "아니오"

#: photofilmstrip/core/ProjectFile.py:222
#, fuzzy
msgid "Saving '%s' ..."
msgstr "'%s' 불러오기..."

#: photofilmstrip/core/ProjectFile.py:276
msgid "Loading '%s' ..."
msgstr "'%s' 불러오기..."

#: photofilmstrip/core/RenderEngine.py:113
#: photofilmstrip/core/RenderEngine.py:201
msgid "processing transition %d/%d"
msgstr "전환 처리 %d/%d"

#: photofilmstrip/core/RenderEngine.py:124
#: photofilmstrip/core/RenderEngine.py:210
msgid "processing image %d/%d"
msgstr "이미지 처리 %d/%d"

#: photofilmstrip/core/renderer/CairoRenderer.py:35
msgid "Preview"
msgstr ""

#: photofilmstrip/core/renderer/GStreamerRenderer.py:50
msgid "GStreamer (python-gst-1.0) required!"
msgstr ""

#: photofilmstrip/core/renderer/GStreamerRenderer.py:287
msgid "Bitrate must be a number!"
msgstr "비트 전송률은 숫자여야 합니다!"

#: photofilmstrip/core/renderer/GStreamerRenderer.py:455
#: photofilmstrip/core/renderer/GStreamerRenderer.py:531
#: photofilmstrip/core/renderer/GStreamerRenderer.py:601
#: photofilmstrip/core/renderer/GStreamerRenderer.py:690
#: photofilmstrip/core/renderer/GStreamerRenderer.py:730
#: photofilmstrip/core/renderer/GStreamerRenderer.py:779
msgid "libav (gstreamer1.0-libav) required!"
msgstr ""

#: photofilmstrip/core/renderer/GStreamerRenderer.py:459
#: photofilmstrip/core/renderer/GStreamerRenderer.py:535
#: photofilmstrip/core/renderer/GStreamerRenderer.py:605
msgid "x264-Codec (gstreamer1.0-plugins-ugly) required!"
msgstr ""

#: photofilmstrip/core/renderer/GStreamerRenderer.py:463
#: photofilmstrip/core/renderer/GStreamerRenderer.py:609
msgid "MKV-Muxer (gstreamer1.0-plugins-good) required!"
msgstr ""

#: photofilmstrip/core/renderer/GStreamerRenderer.py:539
msgid "FLV-Muxer (gstreamer1.0-plugins-good) required!"
msgstr ""

#: photofilmstrip/core/renderer/GStreamerRenderer.py:647
msgid "Theora-Codec (gstreamer1.0-plugins-base) required!"
msgstr ""

#: photofilmstrip/core/renderer/GStreamerRenderer.py:651
msgid "Vorbis-Codec (gstreamer1.0-plugins-base) required!"
msgstr ""

#: photofilmstrip/core/renderer/GStreamerRenderer.py:655
msgid "OGV-Muxer (gstreamer1.0-plugins-base) required!"
msgstr ""

#: photofilmstrip/core/renderer/GStreamerRenderer.py:686
#: photofilmstrip/core/renderer/GStreamerRenderer.py:726
#: photofilmstrip/core/renderer/GStreamerRenderer.py:775
msgid "MPEG-1/2-Codec (gstreamer1.0-plugins-bad) required!"
msgstr ""

#: photofilmstrip/core/renderer/GStreamerRenderer.py:694
#: photofilmstrip/core/renderer/GStreamerRenderer.py:734
#: photofilmstrip/core/renderer/GStreamerRenderer.py:783
msgid "MPEG-Muxer (gstreamer1.0-plugins-bad) required!"
msgstr ""

#: photofilmstrip/core/renderer/SingleFileRenderer.py:21
msgid "Single pictures"
msgstr "단일 사진"

#: photofilmstrip/core/tasks.py:48
msgid "generating subtitle"
msgstr "자막 만들기"

#: photofilmstrip/gui/ActionManager.py:60
#: photofilmstrip/gui/ActionManager.py:190
msgid "&File"
msgstr "파일(&E)"

#: photofilmstrip/gui/ActionManager.py:61
#: photofilmstrip/gui/ActionManager.py:191
msgid "&Edit"
msgstr "편집(&E)"

#: photofilmstrip/gui/ActionManager.py:62
#: photofilmstrip/gui/ActionManager.py:154 photofilmstrip/gui/DlgRender.py:141
#: photofilmstrip/gui/DlgRendererProps.py:86
msgid "&Help"
msgstr "도움말(&H)"

#: photofilmstrip/gui/ActionManager.py:76
msgid "New Slideshow"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/ActionManager.py:81
msgid "Open"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/ActionManager.py:87
msgid "Save"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/ActionManager.py:97
#: photofilmstrip/gui/ActionManager.py:98
msgid "Show job queue"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/ActionManager.py:108
#: photofilmstrip/gui/PnlSlideshow.py:25
msgid "Slideshow"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/ActionManager.py:110
#: photofilmstrip/gui/PnlTimelapse.py:18
msgid "Timelapse"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/ActionManager.py:116
msgid "New"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/ActionManager.py:118
msgid "&Open"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/ActionManager.py:123
msgid "&Save"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/ActionManager.py:136
msgid "&Close"
msgstr "닫기(&C)"

#: photofilmstrip/gui/ActionManager.py:141
msgid "E&xit"
msgstr "종료(&x)"

#: photofilmstrip/gui/ActionManager.py:173
msgid "&About"
msgstr "정보(&A)"

#: photofilmstrip/gui/DlgBugReport.py:41
msgid "An unexpected error occured"
msgstr "예기치 않은 오류가 발생했습니다."

#: photofilmstrip/gui/DlgBugReport.py:44
msgid ""
"An unexpected error occured. Do you want to send this bug report to the "
"developers of %s?"
msgstr ""
"예기치 않은 오류가 발생했습니다. 이 버그 리포트를 %s의 개발자에게 보내시겠습"
"니까?"

#: photofilmstrip/gui/DlgBugReport.py:99
msgid "Bug-Report send. Thank you for your support."
msgstr "버그 리포트를 보냅니다. 당신의 지원에 감사합니다."

#: photofilmstrip/gui/DlgBugReport.py:100 photofilmstrip/gui/FrmMain.py:290
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: photofilmstrip/gui/DlgBugReport.py:106
msgid "Sorry, this function is temporary not available.."
msgstr "죄송합니다. 이 기능은 일시적으로 사용할 수 없습니다.."

#: photofilmstrip/gui/DlgBugReport.py:107
#: photofilmstrip/gui/DlgConfigureAudio.py:232
#: photofilmstrip/gui/DlgConfigureAudio.py:244
#: photofilmstrip/gui/DlgConfigureAudio.py:254
#: photofilmstrip/gui/DlgNewProject.py:156
#: photofilmstrip/gui/DlgNewProject.py:167
#: photofilmstrip/gui/DlgPicDurationByAudio.py:208
#: photofilmstrip/gui/DlgPicDurationByAudio.py:216
#: photofilmstrip/gui/FrmMain.py:376 photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:468
#: photofilmstrip/gui/PnlTimelapse.py:113
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: photofilmstrip/gui/DlgConfigureAudio.py:55
msgid "Configure your audio files that are used as a background music."
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/DlgConfigureAudio.py:90
msgid "Set the duration of your slideshow to fit your audio files"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/DlgConfigureAudio.py:92
#: photofilmstrip/gui/DlgDuration.py:70 photofilmstrip/gui/DlgNewProject.py:84
#: photofilmstrip/gui/DlgPicDurationByAudio.py:50
#: photofilmstrip/gui/DlgPositionInput.py:238
#: photofilmstrip/gui/DlgRender.py:147
#: photofilmstrip/gui/DlgRendererProps.py:92
#: photofilmstrip/lib/jobimpl/DlgJobVisual.py:97
msgid "&Cancel"
msgstr "취소(&C)"

#: photofilmstrip/gui/DlgConfigureAudio.py:97
#: photofilmstrip/gui/DlgDuration.py:72 photofilmstrip/gui/DlgNewProject.py:86
#: photofilmstrip/gui/DlgPicDurationByAudio.py:51
#: photofilmstrip/gui/DlgPositionInput.py:244
#: photofilmstrip/gui/DlgRendererProps.py:97
msgid "&Ok"
msgstr "확인(&O)"

#: photofilmstrip/gui/DlgConfigureAudio.py:104
#: photofilmstrip/gui/DlgConfigureAudio.py:109
#: photofilmstrip/gui/PnlSlideshow.py:47 photofilmstrip/gui/PnlSlideshow.py:48
#: photofilmstrip/gui/PnlTimelapse.py:33 photofilmstrip/gui/PnlTimelapse.py:34
msgid "Configure music"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/DlgConfigureAudio.py:138
msgid "Select music"
msgstr "음악 선택"

#: photofilmstrip/gui/DlgConfigureAudio.py:140
msgid "Audio files"
msgstr "오디오 파일"

#: photofilmstrip/gui/DlgConfigureAudio.py:243
#, fuzzy
msgid "Audio file not supported!"
msgstr "'%s' 오디오 파일은 존재하지 않습니다!"

#: photofilmstrip/gui/DlgDuration.py:48
msgid "Total length:"
msgstr "총 길이:"

#: photofilmstrip/gui/DlgDuration.py:50
msgid ""
"Overrides the duration of single pictures and gives the project this total "
"length."
msgstr "총 길이는 단일 사진의 지속기간과 프로젝트에 우선합니다."

#: photofilmstrip/gui/DlgDuration.py:54
msgid "User defined:"
msgstr "사용자 정의:"

#: photofilmstrip/gui/DlgDuration.py:65
#, fuzzy
msgid "Fit to audio files"
msgstr "오디오 파일"

#: photofilmstrip/gui/DlgDuration.py:80
msgid "Slideshow duration"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/DlgDuration.py:84
msgid "Configure duration of slideshow"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/DlgNewProject.py:61
msgid "Project name:"
msgstr "프로젝트명:"

#: photofilmstrip/gui/DlgNewProject.py:66
msgid "Folder:"
msgstr "폴더:"

#: photofilmstrip/gui/DlgNewProject.py:78
msgid "Aspect ratio:"
msgstr "화면 비율:"

#: photofilmstrip/gui/DlgNewProject.py:110
#, fuzzy
msgid "Unnamed project"
msgstr "PhotoFilmStrip를 불러올 수 없습니다."

#: photofilmstrip/gui/DlgNewProject.py:116
msgid "My PhotoFilmStrips"
msgstr "내 PhotoFilmStrips"

#: photofilmstrip/gui/DlgNewProject.py:126
msgid "Browse for folder"
msgstr "폴더 찾기"

#: photofilmstrip/gui/DlgNewProject.py:145
msgid "Folder does not exists! Do you want %s to create it?"
msgstr "폴더가 존재하지 않습니다! %s 폴더를 만드시겠습니까?"

#: photofilmstrip/gui/DlgNewProject.py:146
#: photofilmstrip/gui/PnlEditorPage.py:29
#: photofilmstrip/gui/PnlEditorPage.py:49
#: photofilmstrip/gui/PnlEditorPage.py:88
#: photofilmstrip/gui/WxProjectFile.py:101
#: photofilmstrip/lib/jobimpl/PnlJobVisual.py:224
msgid "Question"
msgstr "질문"

#: photofilmstrip/gui/DlgNewProject.py:155
msgid "Cannot create folder: %s"
msgstr "폴더를 만들 수 없습니다: %s"

#: photofilmstrip/gui/DlgNewProject.py:166
msgid "Cannot write into folder!"
msgstr "폴더에 쓰기 권한이 없습니다!"

#: photofilmstrip/gui/DlgNewProject.py:180
msgid "The project name must be filled."
msgstr "프로젝트명을 입력해야 합니다."

#: photofilmstrip/gui/DlgNewProject.py:186
msgid "The project name contains invalid characters."
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/DlgPicDurationByAudio.py:23
#: photofilmstrip/gui/PnlSlideshow.py:54 photofilmstrip/gui/PnlSlideshow.py:55
msgid "Adjust picture durations"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/DlgPicDurationByAudio.py:26
msgid "Adjust picture durations to audio file"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/DlgPicDurationByAudio.py:30
msgid ""
"Find your picture duration by playing the audio file of your project and\n"
"pressing the hit button to apply the current playing time."
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/DlgPicDurationByAudio.py:43
#: photofilmstrip/gui/DlgPicDurationByAudio.py:153
msgid "Play"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/DlgPicDurationByAudio.py:46
msgid "Hit"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/DlgPicDurationByAudio.py:100
msgid "Stop"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/DlgPicDurationByAudio.py:179
#, fuzzy
msgid "Playing time"
msgstr "비디오 재생"

#: photofilmstrip/gui/DlgPicDurationByAudio.py:207
msgid "Your project does not have an audio file configured."
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/DlgPicDurationByAudio.py:215
msgid ""
"Your project uses more than one audio file. Currently the durations can be "
"adjusted only for one audio file."
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/DlgPositionInput.py:140
msgid "Motion positions"
msgstr "모션 위치"

#: photofilmstrip/gui/DlgPositionInput.py:147
msgid "Start position"
msgstr "시작 위치"

#: photofilmstrip/gui/DlgPositionInput.py:155
#: photofilmstrip/gui/DlgPositionInput.py:199
msgid "Location:"
msgstr "위치:"

#: photofilmstrip/gui/DlgPositionInput.py:173
#: photofilmstrip/gui/DlgPositionInput.py:215
msgid "Size:"
msgstr "크기:"

#: photofilmstrip/gui/DlgPositionInput.py:191
msgid "End position"
msgstr "끝 위치"

#: photofilmstrip/gui/DlgPositionInput.py:233
msgid "Reset"
msgstr "재설정"

#: photofilmstrip/gui/DlgPositionInput.py:252
msgid "Adjust motion positions directly"
msgstr "직접 모션 위치 조정"

#: photofilmstrip/gui/DlgRender.py:96
#, fuzzy
msgid "Render project"
msgstr "최근 프로젝트"

#: photofilmstrip/gui/DlgRender.py:107
msgid "Format:"
msgstr "포맷:"

#: photofilmstrip/gui/DlgRender.py:122
msgid "Properties"
msgstr "속성"

#: photofilmstrip/gui/DlgRender.py:127
msgid "Profile:"
msgstr "프로필:"

#: photofilmstrip/gui/DlgRender.py:136
msgid "Draft"
msgstr "초안"

#: photofilmstrip/gui/DlgRender.py:152
msgid "&Start"
msgstr "시작(&S)"

#: photofilmstrip/gui/DlgRender.py:164
msgid "Configure output and start render process"
msgstr "구성 출력 및 렌더링 과정 시작"

#: photofilmstrip/gui/DlgRendererProps.py:50
msgid "Property"
msgstr "속성"

#: photofilmstrip/gui/DlgRendererProps.py:52
msgid "Value"
msgstr "값"

#: photofilmstrip/gui/DlgRendererProps.py:71
msgid "Output properties"
msgstr "출력 속성"

#: photofilmstrip/gui/DlgRendererProps.py:113
msgid "Edit extended output properties"
msgstr "확장 출력 속성 편집"

#: photofilmstrip/gui/DlgRendererProps.py:147
msgid "Edit property"
msgstr "속성 편집"

#: photofilmstrip/gui/FrmMain.py:83
msgid "Welcome"
msgstr "환영"

#: photofilmstrip/gui/FrmMain.py:85
msgid "Job queue"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/FrmMain.py:141
msgid "Rendering in progress..."
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/FrmMain.py:234 photofilmstrip/gui/PnlWelcome.py:57
#, fuzzy
msgid "Create new slideshow"
msgstr "포터블"

#: photofilmstrip/gui/FrmMain.py:241
#, fuzzy
msgid "Create new timelapse"
msgstr "새 프로젝트 만들기"

#: photofilmstrip/gui/FrmMain.py:249
msgid "Select %s-Project"
msgstr "%s-프로젝트 선택"

#: photofilmstrip/gui/FrmMain.py:251
#, fuzzy
msgid "Files"
msgstr "파일(&E)"

#: photofilmstrip/gui/FrmMain.py:289
msgid "You must restart %s for your new language setting to take effect."
msgstr "새 언어 설정을 적용하려면 %s 을 다시 시작해야 합니다."

#: photofilmstrip/gui/FrmMain.py:300
msgid ""
"PhotoFilmStrip creates movies out of your pictures in just 3 steps. First "
"select your photos, customize the motion path and render the video. There "
"are several output possibilities for VCD, SVCD, DVD up to FULL-HD."
msgstr ""
"PhotoFilmStrip은 3단계로 사진을 영화로 만들 수 있습니다. 처음으로 사진을 선택"
"하고, 사용자 모션 경로를 정의하고 비디오를 렌더합니다. VCD, SVCD, DVD, 풀 HD "
"등 출력 가능한 몇 가지가 있습니다."

#: photofilmstrip/gui/FrmMain.py:303
msgid "online"
msgstr "온라인"

#: photofilmstrip/gui/FrmMain.py:374
msgid "Invalid %(app)s-Project: %(file)s"
msgstr "잘못된 %(app)s-프로젝트 %(file)s"

#: photofilmstrip/gui/PnlAddPics.py:50 photofilmstrip/gui/PnlWelcome.py:30
msgid "Welcome to PhotoFilmStrip"
msgstr "PhotoFilmStrip에 오신 것을 환영합니다"

#: photofilmstrip/gui/PnlAddPics.py:52
msgid ""
"Drag some pictures onto this text or\n"
"click the button below\n"
"to add pictures to your new PhotoFilmStrip."
msgstr ""
"이 텍스트 위에 여러 사진을 드래그하거나\n"
"아래 버튼을 클릭하여\n"
"PhotoFilmStrip에 새 사진을 추가할 수 있습니다."

#: photofilmstrip/gui/PnlEditPicture.py:142
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: photofilmstrip/gui/PnlEditPicture.py:146
msgid "Rotation:"
msgstr "회전:"

#: photofilmstrip/gui/PnlEditPicture.py:166
msgid "Effect:"
msgstr "효과:"

#: photofilmstrip/gui/PnlEditPicture.py:180
msgid "Process"
msgstr "과정"

#: photofilmstrip/gui/PnlEditPicture.py:184
msgid "Movement:"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/PnlEditPicture.py:196
#: photofilmstrip/gui/PnlEditPicture.py:212
#: photofilmstrip/gui/PnlEditPicture.py:359
msgid "sec"
msgstr "초"

#: photofilmstrip/gui/PnlEditPicture.py:200
msgid "Transition:"
msgstr "전환:"

#: photofilmstrip/gui/PnlEditPicture.py:220
msgid "Subtitle"
msgstr "자막"

#: photofilmstrip/gui/PnlEditPicture.py:240
msgid "Linear"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/PnlEditPicture.py:241
msgid "Accelerated"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/PnlEditPicture.py:242
msgid "Delayed"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/PnlEditPicture.py:250
msgid "No effect"
msgstr "효과 없음"

#: photofilmstrip/gui/PnlEditPicture.py:251
msgid "Black and White"
msgstr "흑백"

#: photofilmstrip/gui/PnlEditPicture.py:252
msgid "Sepia tone"
msgstr "암갈색 톤"

#: photofilmstrip/gui/PnlEditPicture.py:258
msgid "None"
msgstr "없음"

#: photofilmstrip/gui/PnlEditPicture.py:259
msgid "Fade"
msgstr "투명하게"

#: photofilmstrip/gui/PnlEditPicture.py:260
msgid "Roll"
msgstr "이동"

#: photofilmstrip/gui/PnlEditPicture.py:354
msgid "fpp"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/PnlEditPicture.py:355
msgid "frames per picture - the number of frames each picture will be shown"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/PnlEditorPage.py:26
msgid "Could not save the file '%(file)s': %(errMsg)s"
msgstr "'%(file)s' 파일을 저장할 수 없습니다: %(errMsg)s"

#: photofilmstrip/gui/PnlEditorPage.py:45
msgid "New file"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/PnlEditorPage.py:48
msgid "'%s' has been modified. Save changes?"
msgstr "'%s' 파일이 수정되었습니다. 저장하시겠습니까?"

#: photofilmstrip/gui/PnlEditorPage.py:74
#, fuzzy
msgid "Save %s"
msgstr "%s-프로젝트 저장"

#: photofilmstrip/gui/PnlEditorPage.py:77
#, fuzzy
msgid "File"
msgstr "파일(&E)"

#: photofilmstrip/gui/PnlEditorPage.py:87
msgid "Overwrite existing file '%s'?"
msgstr "기존의 '%s' 파일을 덮어 쓰시겠습니까?"

#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:118
#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:120
msgid "Set motion start to end"
msgstr "끝 모션을 시작에 설정"

#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:122
#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:124
msgid "Set motion end to start"
msgstr "시작 모션을 끝에 설정"

#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:126
#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:128
#, fuzzy
msgid "Swap motion"
msgstr "무작위 모션"

#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:131
#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:133
msgid "Adjust motion manual"
msgstr "모션 수동 조정"

#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:136
#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:138
msgid "Preserve image dimension"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:294
msgid "&Import Pictures"
msgstr "이미지 수입(&I)"

#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:299
msgid "Move picture &left"
msgstr "왼쪽으로 사진 이동(&l)"

#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:303
msgid "Move picture &right"
msgstr "오른쪽으로 사진 이동(&r)"

#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:308
#, fuzzy
msgid "R&emove Picture"
msgstr "이미지 제거(&R)"

#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:313
msgid "Rotate &clockwise"
msgstr "오른쪽으로 회전(&c)"

#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:317
msgid "Rotate counter clock&wise"
msgstr "왼쪽으로 회전(&w)"

#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:322
#, fuzzy
msgid "Random &motion"
msgstr "무작위 모션"

#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:326
msgid "Centralize m&otion"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:384
msgid "Export slideshow"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:387
#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:400
#, fuzzy
msgid "Portable slideshow"
msgstr "포터블"

#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:398
#, fuzzy
msgid "Import Slideshow"
msgstr "이미지 수입"

#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:409
msgid "Import images"
msgstr "이미지 수입"

#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:411
#, fuzzy
msgid "Image files"
msgstr "이미지 파일"

#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:654
msgid "Audio file '%s' does not exist! Continue anyway?"
msgstr "'%s' 오디오 파일이 존재하지 않습니다! 계속하시겠습니까?"

#: photofilmstrip/gui/PnlPfsProject.py:655
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: photofilmstrip/gui/PnlSlideshow.py:30
msgid "&Properties"
msgstr "환경 설정(&P)"

#: photofilmstrip/gui/PnlSlideshow.py:39 photofilmstrip/gui/PnlSlideshow.py:40
#: photofilmstrip/gui/PnlTimelapse.py:25 photofilmstrip/gui/PnlTimelapse.py:26
msgid "Import Pictures"
msgstr "사진 수입"

#: photofilmstrip/gui/PnlSlideshow.py:62 photofilmstrip/gui/PnlSlideshow.py:63
#: photofilmstrip/gui/PnlTimelapse.py:41 photofilmstrip/gui/PnlTimelapse.py:42
msgid "Render filmstrip"
msgstr "Filmstrip 렌더"

#: photofilmstrip/gui/PnlSlideshow.py:89 photofilmstrip/gui/PnlTimelapse.py:66
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: photofilmstrip/gui/PnlSlideshow.py:94
msgid "Duration"
msgstr "지속기간"

#: photofilmstrip/gui/PnlTimelapse.py:69
msgid "Frames"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/PnlTimelapse.py:92
msgid "The picture counter is not increasing: %s"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/PnlTimelapse.py:110
msgid ""
"Filename '%s' does not match a number pattern which is necessary for a time "
"lapse slide show!"
msgstr ""

#: photofilmstrip/gui/PnlWelcome.py:37 photofilmstrip/gui/PnlWelcome.py:103
msgid "Recent projects"
msgstr "최근 프로젝트"

#: photofilmstrip/gui/PnlWelcome.py:62
msgid "Open existing project"
msgstr "기존 프로젝트 열기"

#: photofilmstrip/gui/PnlWelcome.py:106
msgid "How to start..."
msgstr "시작 방법..."

#: photofilmstrip/gui/PnlWelcome.py:107
msgid "Create a new project or load an existing one."
msgstr "새 프로젝트를 만들거나 기존의 프로젝트를 불러오십시오."

#: photofilmstrip/gui/PnlWelcome.py:138
msgid "Update available"
msgstr "사용 가능한 업데이트"

#: photofilmstrip/gui/PnlWelcome.py:141
msgid "The following changes has been made:"
msgstr "다음과 같이 변경되습니다:"

#: photofilmstrip/gui/WxProjectFile.py:59
#, fuzzy
msgid "Loading project %s"
msgstr "프로젝트 불러오기"

#: photofilmstrip/gui/WxProjectFile.py:75
#, fuzzy
msgid "Saving project %s"
msgstr "프로젝트 저장"

#: photofilmstrip/gui/WxProjectFile.py:100
msgid ""
"Some images does not exist in the folder '%s' anymore. If the files has "
"moved you can select the new path. Do you want to select a new path?"
msgstr ""
"일부 이미지는 '%s' 폴더에 더 이상 존재하지 않습니다. 만약 파일이 이동되었다"
"면 새 경로를 선택할 수 있습니다. 새 경로를 선택하시겠습니까?"

#: photofilmstrip/lib/jobimpl/DlgJobVisual.py:73
msgid "Elapsed time"
msgstr ""

#: photofilmstrip/lib/jobimpl/DlgJobVisual.py:85
msgid "Remaining time"
msgstr ""

#: photofilmstrip/lib/jobimpl/DlgJobVisual.py:203
msgid "Unknown"
msgstr ""

#: photofilmstrip/lib/jobimpl/PnlJobManager.py:50
msgid "&Clear list"
msgstr ""

#: photofilmstrip/lib/jobimpl/PnlJobVisual.py:127
msgid "Abort"
msgstr ""

#: photofilmstrip/lib/jobimpl/PnlJobVisual.py:133
msgid "Remove from list"
msgstr ""

#: photofilmstrip/lib/jobimpl/PnlJobVisual.py:223
#, fuzzy
msgid "Abort selected process?"
msgstr "현재 과정을 중지시키겠습니까?"

#: photofilmstrip/lib/jobimpl/VisualJob.py:29
#: photofilmstrip/lib/jobimpl/VisualJobMixin.py:25
#, fuzzy
msgid "Waiting..."
msgstr "중지..."

#: photofilmstrip/lib/jobimpl/VisualJob.py:68
#: photofilmstrip/lib/jobimpl/VisualJob.py:85
#: photofilmstrip/lib/jobimpl/VisualJobMixin.py:60
#, fuzzy
msgid "Aborted"
msgstr "...중지되었습니다!"

#: photofilmstrip/lib/jobimpl/VisualJob.py:70
msgid "Done"
msgstr ""

#: photofilmstrip/lib/jobimpl/VisualJob.py:79
#, fuzzy
msgid "Aborting..."
msgstr "중지..."

#: photofilmstrip/uwp/UwpService.py:76
msgid "Slideshow created!"
msgstr ""

#, fuzzy
#~ msgid "Audio files:"
#~ msgstr "오디오 파일"

#~ msgid "Project properties"
#~ msgstr "프로젝트 속성"

#~ msgid "PhotoFilmStrip project"
#~ msgstr "PhotoFilmStrip 프로젝트"

#~ msgid "Unnamed PhotoFilmStrip"
#~ msgstr "Unnamed PhotoFilmStrip"

#~ msgid "Project"
#~ msgstr "프로젝트"

#~ msgid "invalid videonorm specified: %s"
#~ msgstr "잘못된 비디오 표준이 지정되었습니다.: %s"

#~ msgid "Error: %s"
#~ msgstr "오류: %s"

#~ msgid "Please wait..."
#~ msgstr "기다려주십시오..."

#~ msgid "initialize renderer"
#~ msgstr "렌더러 초기화"

#~ msgid "creating output..."
#~ msgstr "출력 만들기..."

#~ msgid "mencoder (mencoder) required!"
#~ msgstr "mencoder (mencoder) 가 필요합니다!"

#~ msgid "MPEG(1/2)-Video (MPG)"
#~ msgstr "MPEG(1/2)-비디오 (MPG)"

#~ msgid "MPEG format supports only VCD, SVCD and DVD profile!"
#~ msgstr "MPEG 포맷은 VCD, SVCD와 DVD 프로필만 지원합니다!"

#~ msgid "MPEG4-XVid/AC3 (AVI)"
#~ msgstr "MPEG4-XVid/AC3 (AVI)"

#, fuzzy
#~ msgid "mencoder with MP3 support (mp3lame) required!"
#~ msgstr "mencoder (mencoder) 가 필요합니다!"

#~ msgid "MPEG4-XVid/MP3 (AVI)"
#~ msgstr "MPEG4-XVid/MP3 (AVI)"

#~ msgid "Flash-Video (FLV)"
#~ msgstr "플래시 비디오 (FLV)"

#~ msgid "Motion-JPEG (AVI)"
#~ msgstr "모션-JPEG (AVI)"

#~ msgid "&Tools"
#~ msgstr "도구(&T)"

#~ msgid "New Project"
#~ msgstr "새 프로젝트"

#~ msgid "&New Project"
#~ msgstr "새 프로젝트(&N)"

#~ msgid "&Open Project"
#~ msgstr "프로젝트 열기(&O)"

#~ msgid "&Save Project"
#~ msgstr "프로젝트 저장(&S)"

#~ msgid "&Close Project"
#~ msgstr "프로젝트 닫기(&C)"

#~ msgid "&Render filmstrip"
#~ msgstr "Filmstrip 렌더(&R)"

#~ msgid "Finalizing"
#~ msgstr "완성"

#~ msgid "Choose your next action:"
#~ msgstr "다음 작업을 선택하십시오:"

#~ msgid "Delete unfinished result"
#~ msgstr "미완성 결과 지우기"

#~ msgid "Do nothing"
#~ msgstr "아무것도 하지 않음"

#~ msgid "Show error again and send to developer."
#~ msgstr "오류가 다시 보이면 개발자에게 보내십시오."

#~ msgid "The rendering process was aborted."
#~ msgstr "렌더링 과정이 정지되었습니다."

#~ msgid "The rendering process was interrupted."
#~ msgstr "렌더링 과정이 일시 정지되었습니다."

#~ msgid "The rendering process has been finished."
#~ msgstr "렌더링 과정이 끝났습니다."

#~ msgid "Audio file:"
#~ msgstr "오디오 파일:"

#~ msgid "Type:"
#~ msgstr "종류:"

#~ msgid "&Batch Job"
#~ msgstr "일괄 작업(&B)"

#~ msgid ""
#~ "Project not saved yet. Please save the project first to create a batch "
#~ "job!"
#~ msgstr ""
#~ "프로젝트가 저장되지 않았습니다. 일괄 작업을 만들 프로젝트를 처음으로 저장"
#~ "하십시오!"

#~ msgid "Batch file"
#~ msgstr "배치 파일"

#~ msgid "Shell script"
#~ msgstr "쉘 스크립트"

#~ msgid "Select batch file"
#~ msgstr "배치 파일 선택"

#~ msgid "Export %s-Project"
#~ msgstr "%s-프로젝트 수출"

#~ msgid "Import %s-Project"
#~ msgstr "%s-프로젝트 수입"

#~ msgid "Duration:"
#~ msgstr "지속기간:"

#~ msgid "Browse"
#~ msgstr "찾아보기"

#~ msgid "Import image"
#~ msgstr "이미지 수입"

#~ msgid "Please wait"
#~ msgstr "기다려주십시오"

#~ msgid "Loading pictures..."
#~ msgstr "사진 불러오기..."

#~ msgid "Invalid audio file!"
#~ msgstr "잘못된 오디오 파일입니다!"
